青衣梁植偉紀念中學新上任校長打壓學生

事源有深藍絲老師係學校話我地收左錢去發夢，之後校長草率處理老師。
同我地講一堆廢話想敷衍我地。
仲有另一位老師用email並附有惡意中傷示威者的頭像發放中六學生DSE報考資料，話學生係暴徒（頭像）

另外幾日以來我地自發於學校內唱｛願榮光歸香港｝
但遭到學校以中一學生家長投訴及擾亂秩序為由阻止學生發表意見及唱歌。

最後希望抗爭勝利
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可。

push

你唔放佢地啲資料出黎 佢地唔會驚架喎

推吾到都推

..

校長係陸詠x
話我地收錢係范x良
頭像既係黃植x

推

唔係掛

圖呀

黃植添？

我讀果陣佢教it

左邊

陸校長

舊生
而幾條撚樣本身係學校都7下7下
估唔撚到深藍黎

陸校長 身為 基督教徒 竟然不分青紅皂白 不站在公義的一邊

屌你老母死臭閪 搞搞陣

個鼻塞到1蚊

Shit

幫推

依個真係

推
有冇人搵翻當年陸詠x偷食前已婚校長張相

校友幫推

校友+1 再推佢老母

再push

呢間學校不嬲打壓學生

希望大家平心睇睇

果個亦係佢私人頭像
就當佢真係藍絲
每個地方都總有黃有藍
民主既可貴唔係利用群眾消滅對方
而係大家都有合適既方法表達自己意見

故此
想大家諗諗唔係一定要擺上黎公審？
又係唔係一定挖返舊事既瘡疤？
如果係藍既就要擺上黎
咁我地同果d 起示威者或者手足底既藍絲page, tg gp又有個咩分別呢？
希望各位對準政權 我地係應該要嬲 但嬲既對像要搞清楚
到底我地一班手足日日俾人拉 係為左d 咩？

我時刻記住天琦既說話
:「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我唔會話大家錯，但希望大家慎重考慮方法，成效，目的。

最後
光復香港 時代革命
願有天可以光明係煲底再聚

用作校內工作之用用呢個頭像會唔會合識？

再幫推

繼續幫推

Push

冇記錯的話佢呢個ac淨係關學校事先會用 擺到明係比學生睇

學校email用呢個做icon冇問題？

Pish

我都好想每日同黃蛇瘋狂反白眼

屌你老母，搵日踩上去！

我地個陣話係5蚊

冇人推！

我唔知你係咪校友，唔係校友你唔暸解梁中點樣欺凌學生，滅聲（我知我果屆
係梁中係更加
我fd同黃連x對話=同林奠對話咁冇分別，
學校根本唔尊重學生意見，視學生為無物，根本中央集權+黑暗到= 而家中共/港共政府嘅寫照

范偉良 屌你老母死跛佬！咬傷殘金咬上腦？

陸詠怡
范偉良
黃植添

推佢老母！

屌，間野出名紅到仆街！

校友幫推
五大訴求 缺一不可!

以前仲有支(親中學校先有既)火炬係到幾撚威

基督教徒又偷食已婚前校長？

Exact7ly

推
呢間垃圾越嚟越不知所謂

執柒左佢啦
家下佢亂咁谷

一早就應該收皮 早幾年已經不斷打壓學生
全部高層就係宜家政府既寫照

唔理內政
剩係姓陸個條八婆亂尻咁谷都知道死撚緊

推撚到你到學都唔敢返

你搞錯哂，係佢地滅聲在先

打壓足球隊

由佢第一日做副校果陣已經搞到成間嘢氹氹轉啦

More

當年運動幾風光下
家下唔知

講多啲啦

冇啦
以前最風光嘅足球同田徑都唔掂

梁中secret有呢三幅

點解去開房都唔搭的士

佢以為冇人認到啩

腥講學校真恐怖，竟然變相示範「送中」…

屌
呢三幅圖真係流芳百世

推佢福根

推撚爆佢

推陸

發夢聽過雨革果期有人偷左啲學生資料去填個反佔中聯署

有埋相啦

記得依條on9鬧人合埋眼鬧，當年佢當住全班鬧鳩我嗰陣我對撚住佢块面舉中指佢都唔撚知。

English plays an important role in our lives.
(過來人自然明

give a big round of applause

Yes, I do

陳？

未走 好人就算唔上
但係算比較正常同會用腦分析

宜家果位新校長係唔係第二項果個？
幾年前全葵青街坊屋企都收到傳單，間嘢出名到呢…

好似同埋校監都有路 係校監未再婚之前

收皮啦陸軍官，為人師表，做第三者做得你咁撚唔知醜，仲留喺梁中

死跛佬 同大鼻lung都係多鳩餘架喇

校監都係老淫蟲一隻，宜家個老婆好後生

不過冇證據

大家睇睇前校長點樣評價新校長

仲有呢啲經典唔知大家睇過未

我都係校友，唔知周淑芬仲係咪到？

有冇舊生翻去痴傳單係梁中外牆

想問下跌到band3未？

利申校友

佢點會走啊

利申 都畢業咗好多年了

以事論事我覺得佢當年教得幾好，但唔知係黃定藍

當年唔知點解放左落回收箱

呢張野搵唔番

梁中啲老師圈子咁淫

咁比起黃連x同周淑x 佢係唔差既
個格就。。。

連儂牆貼呢張？

唔好搞到師弟師妹
舊生路過痴係門口

數學老師玩gay apps比人斷正
世史老師媾學生妹畀人淋紅油仲結埋婚
Anymore?

世史老師係陳x ?

屌條撚樣神神化化
老婆生二胎 全家一齊剃光頭
上佢世史堂等於自由活動

呢間野個名臭到全個青衣島都知啵

係咪唔記得左培僑

第一屆校長包庇男校工非禮女校工

第二屆校長偷食副校長（個名叫陸軍官) 兩個都係有夫之婦 有婦之夫 二個自稱虔誠基督徒自居

第三屆 正常小小校長 不過好短日子退休 因為係臨時頂上 偷食個個校長壓力下吾do

第四屆 陸軍官 佢偷食完校長 做埋校長

所以個時上堂簡直係hea過

幾年都唔知佢教咩

條On9出去食早餐食到唔撚記得要上堂
上堂走去播佢兩個仔啲相
曬鳩哂啲時間
佢好似都好撚深紅 又住深圳
批鳩埋佢

陸軍官冇仔架 老姑婆

聽聞經已轉左人教
如果唔係班師弟妹都唔知做緊乜

黃x都係on9架啵 一啲都唔正常

係住深圳 仲話同中聯辦既人食過飯
上堂比埋chat我地睇

條友真係乜都爆

咁即係藍？

覺得佢雖然成日9up但佢啲notes好有用 至少齋溫佢notes可以考高分(可能因為都係佢出卷) 同埋當年佢好錫我 但我堂堂訓到仆街

不過喱間垃圾當初係因為運動勁出名 結果夾硬谷成績搞到不倫不類真係笑死人

原來連登咁多梁中人

佢好撚大細超，教得好 比佢更有心教嘅人 大有人在

【止暴制亂 解散警隊】新口號推到全世界都識

因為其他都差過佢

咁啦 起底啦屌

和你推先

一睇到依句已經聽到姓陸條友把聲

冇啦 陸臭閪上任
梁中變軍校都得啦

鶳

屌呢位校友就講得啱啦 好撚大細超

屌佢老母

陳兆華（可能寫錯但肯定同音）？

日撚日係Facebook叫春
乖既咪佢啲仔仔女女囉
成續平傭 曳少少既，佢針對死你架啦

推
推
推

呢位巴打真係識嫁喎

有啲摩擦力都會知㗎啦

聽聞依間學校好撚黑暗，背後有1XK撐腰

有花生？

有料唔會怕被炒

無料嘅柒下柒下 加上怕冇飯碗 聽聽話話

插蘇鼻

點會入面d人撻朵都係撻荃勝

捉到鹿要識脫角呀

仲教緊

照你咁講 同佢地講耶蘇講道理
佢地就會後悔
如果得既仲有示威咩
點解仲有咁多人覺得打唔還手係最好
完全弱智 你咁堅持呢種方法
我保證你到死個日都睇唔到有咩改變過

On9

通常有料都係自己走
因為唔聽話唔係紅底冇機會上位

推10下
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連成功

黃植添
藍撚到仆街

想當年14雨傘係到屌鳩啲黃絲
條友係IT部坐館黎 又試過去嚇啲學生話改人分數
有學生上佢電腦堂睇AV被佢搞到留班

利申 舊生
有大撚把黑材料

個校長之前咪又係食撚左個前前校長
唔係扮無發生過呀

九龍樂善堂間間都係咁

陸軍官，我幫你推一推

搵人接佢放學？想佢鼻隆再大啲

當年非禮案低調處理，正仆街學校，同埋最撚憎黃X鳳條臭閪

校友幫推
成間學校都係垃圾
執柒咗佢啦

啱呀

真 入左依間學校真係悔終生

有冇人同我一樣好撚憎劉X基

呢啲訓導 同啲超曳既學生混熟 對佢地仲好過對一般學生

啱呀 推

當年佢開間房比啲反黑打學生，同埋又講過"我黑又識，白又識，你邊夠我玩"

嘩

佢鬧學生戴白絲帶啵

畢左業八年 我真心聽過佢講呢句

果條撚樣成日不可一世咁，依家出街比我撞到佢我一定指住屌佢老母

佢自從界刀事件之後就冇再做訓導

依單冇聽過，講黎聽下，因為我已經唔係學校10年

好似重係SGM嚟

小熊真心最貼地，條仆街點屈小熊

仲記得中六果年比岩岩黎嘅陸軍官教小班英文
心諗，上堂都唔知學到乜鳩
以前間學校真係有好老師嘅(中四踼我入某班之後自薦做我地班主任)，不過走左咁解囉，好就好在無比D仆街老師教
周X芬 大細超就係人都知，誤人子弟，叫人係唔撚係都入IVE Asso，憎到佢仆街

利申 U grad，好容易知，因為間垃圾學校無咩人入到U

抵撚佢死，好想撞到佢，指住佢笑佢柒

佢同姓譚嗰個一樣都係雙面撚
扮哂好人
睇穿佢地啦

係度，升左副校🤦‍♂️

垃圾學校，成班老師都廢柴黎，全部誤人子弟。
dse又唔撚識教，推啲學生去死，之後叫你報found dip, high dip。
好撚彩讀撚到中五跳船過咗英國，一生人最明智決定。

我岩岩上網睇，話劉基已經冇係梁中做，真定假

仲喺度

十卜

仆街已前仲係學生既時候
中屎堂D老師都好反共架WO
呢家換晒人
黃栩X已前電腦堂日日係到話中國幾時都及唔撚到人地美國...
呢家做麥撚變左藍屍

需要的聲援的開聲， 幾遠都會到

聽講某個訓導主任屋企全家老黑底

我都記得我當年大部份都反共
利申 06年畢業

請開名
我係梁中舊生
係唔係以前同舊校長傳桃色醜聞個個姓陸既女人？

貼喺青衣連儂牆同吳祥川一齊

范偉良無乜印象
有冇相睇？

唔係喎
以前仲會有64專題既放映會
老師都唔紅嫁

我覺得佢係成日比人感覺係, 唔讀U就係廢柴

估唔到連登咁多梁中人，仲越講越多嘢爆
頭先上左梁中個網睇，好多老師都唔識
利申:畢左業有10年

想知邊個

長短腳果個

譚XX

女人？

好似近年入U人數跌到個位數
都無反思係教學手法有問題

我係預科轉入去
先第1次聽64專題既放映會
之前果間唔會提

入面都有好老師
有個姓周既女老師就好熱心為學生既
熱心到擔心佢身體撐唔住
如果佢上場做校長，梁中應該會好過依家

比個有職場不倫醜聞既女人上去做校長
校董會諗乜鳩野

啱啱發生64，梁振英都有屌中共

果個姓周嘅女人去做校長真係只會更衰，可能佢平日對你好你就覺得好
但係其他學生係佢眼中好似跑數咁，不了
好似某巴打話，好嘅就仔仔女女，衰少少果堆眼尾都唔望你一下

換過一次血

佢依家作為老師但冇老師應有嘅專業操守
咁都唔公審咁咩事先可以拎嚟公審？
間學校有個公事私事都失德嘅老師
放上嚟俾其他人知慎選學校又有咩問題？

咁我都唔敢肯定咁講
始終我已經係舊生
梁中既師弟妹真係唔好太寄望學校內教學
多d出去坊間嘅補習社
操多d paper，入到U係另一個世界
個種先係正確既教學模式

In 輝哥，we trust

邊個輝哥？

劉❌基hater揮手區
👋🏼報到

我以前好撚on9係佢fans
嗰時佢啱啱教書又真係有heart同風趣幽默
感受到嚴中有愛嘅
但佢呢廿年變咗做另一個人
我極度懷疑佢有躁狂症
有冇人八到佢係咪藍到發黑？

我認同你，姓周嗰個其實唔差
唔知點解咁多人都話佢唔公平
我又唔覺得係，可能我地係乖學生
佢地係壞學生

睇回覆你好似都係舊生
做老師應該因才施教，有教無類
唔好將師弟妹分好壞
拜托拜托

係幾時嘅事？明明佢地兩個兩年前仲同啲舊生同枱食飯

佢都好冇道德，以前chok完我地同學啲野就去爆料

女人

知道了

咁樣傳情達意好正

Ching應該同我差唔多時間離開梁中

推一推 大家務必要睇到

我被大鼻窿敲過頭。
佢冇教過我，佢只係監過考。
嗰時因爲唔想俾佢教而唔修computer
利申：舊制廢中舊生

傳說叫五毫子，咁快變左一蚊

咁講啦，我無比佢教過，先唔評論佢教學質素係點
我只係清楚佢升學輔導遵果邊比左伏嘅選擇比我同幾位同學
不論好與壞，乖與否
最緊要都係老師教唔教到你一個好嘅觀念姐
我自認自己係壞學生，咁所以就要比人針對？？

喺櫃桶收埋本世史書做佢啲測驗，佢都唔鳩理你

唔好曲解我意思
我意思係可能係乖學生所以先感覺唔到佢有唔公平
我冇講過佢有冇做錯

我個屆直頭拎出嚟抄
條友扮走 之後喺走廊裝鳩我地 睇住我地抄 之後走咗

第一屆DSE入U人數同八三平排, 之後冇鳥
因為某前副校不斷搶曬中六E班既英文教, 然後大家好符合期待咁2曬

利申:受害者
English plays an important role in our lives.
English is an international language.
I am going to express apologies to you because I am late for 1 minutes
yes, I do

呢個毒撚竟然仲係琴

到

屌 笑左 我都識
利伸 比佢教過幾年

係依間中學我最少2次見到佢因為跑樓梯而仆街要帶拐杖番工

各位校友加油呀！

仆街我都見過幾次

屌 佢成team人都唔撚識做升輔 個陣一味叫我地讀nursing 屌 我係修理科姐點解得nursing 一條路

之後又叫人翻大陸讀

梁中secret摺左之後
呢到變左爆料區

其實作為中學生 應該好好讀書
政治問題確實唔應該帶入校園

依樣真我就係唔順眼嗰批

我中三果年佢教數 其實OK

Ms Lai好好人

認真？

好可惜, 我讀中學最like的老師就係佢

Ms Lai唱歌好聽份人又搞笑
好可惜

我完全明白你的感受, 條友真係cls

冇比佢教過
以前高中果陣成日遲到要去罰企
一個學期起碼遲幾次果隻

成日見到佢喺到大聲罵啲仔
但對女仔又冇乜野喎

我都覺得佢教得幾好啊

之前每年都會係禮堂播64既野😢仲以為學校會好黃。
無諗過呢個廢佬仲係到!!!!!

加油 聽晚唱歌大聲啲 陣住個校長

竟然！？原來佢已經做副校

咁睇av 又係衰嘅

推吓先啦

有名你叫佢忍者喎

毒撚勝利組嚟，娶左個唔差既女miss，仲一炮過買左間青華苑單位，算係咁啦

唔知呢，我無野講

聽聞今年一開學軍官就炒咗18個合約制老師，搞大清洗

推唔到

輝哥堅持播六四片段、上堂放六四相片，然後鼓勵學生思考、出席六四晚會(利申：當年有受佢鼓勵)。崔永健、鄧小霞、張紹裘都係深黃，可惜全部離開晒梁中。黃嗰啲好多都頂唔順周XX同Cunt Luk 啲閪風格。

呢幾個miss/sir以前印象中係學校都獨來獨往派，垃圾梁中班老師圍爐文化柒到喊，大把無能力既老師因為埋到堆所以上到位

有料同埋好人個啲全部走晒

好似試過
成班笑到仆街

家下好個d唔會再向呢到教

Ms Chow應該mon緊Post啊

周老師早晨

唔係嫁，都仲有幾個好既老師

仔都生埋添

Miss chow 你好叻啊 識上連登
成日想要料 料呀

我俾鄧小霞教過
中三教EPA，佢教識我咩叫法治、咩叫三權分立、同埋做公民嘅責任。
中四五教英文，佢好嚴但係方法有用，照足佢做法，就算底子差也可以合格。佢當年教英文就好似將死馬當活馬醫。我有隔離班同學俾佢教過英文都讚佢教得好。
佢即使唔發火，但嗰種氣場令到學生上課收聲，乖乖地坐定定聽佢講書。利申：初中讀過歷屆最曳嗰班。

成鳩日扮中立 屌你老母啊

佢做到中立 林鄭個日都下台了

有客人問我揀唔揀梁中俾佢個仔讀好
佢個仔成績麻麻
我而家一定叫佢唔好揀
因為校政立立亂
同埋有良知嘅老師走晒

教史、教EPA、教通識，正路嚟講係黃，甚至係本土/獨/焦土/城邦派

除咗李扯旗 陳兆華

佢上位都上得幾快 幾年已經由升學輔導主任做到副校長

記得佢當年有推薦過我地睇城邦論

垃圾黎
一蟹不如一蟹

4個負皮
估下係邊個

陳X華直頭係白咭啦
我俾李扯旗教過數，佢嗰陣冇乜嘢～

識貨喎！
邊個輝哥？ 林X輝？

sure

劣幣驅逐良幣係香港嘅最大問題

哇屌 佢個鼻可以插返幾支鉛筆

我冇俾佢教過。淨係知佢教開中文、中史、中國文學。 利申：舊制廢中

另外我想問黃江霖走咗未？
佢當年算係深得學生心嘅訓導主任

除左串咀 無咩太大問題
有問必答同無限教學source 提供

不過因為唔聽話
比姓吳個八婆上左位

吳x玲？

所以要焦土大洗牌重來

帶頭焦土果個陸軍官最需要畀人焦

塞碌鳩一樣得

嗰時學生做過咩事而要反黑入校打學生？
件事係幾時發生？
講得出//黑又識，白又識，你邊夠我玩//嚟兇小朋友，都唔方有良知有愛心得去邊！

佢屈小熊sir偷嘢，我也可以屈佢有份策劃721、福建邦無差別攻擊市民都得啦～

一個冇初心嘅人真係好撚恐怖
劉X基我屌你老母！

Sor 自膠打多左個偷字

+1

我都比佢教過，堅正

留名

我記得呀！個陣前淫根就係幫佢舖路升做副校

未走呀

舊生表示
有個叫Miss潘
佢真香港人黎👍🏽
光復香港 時代革命

教中文？潘❌賢？
如果係佢 記得班男同學成日J佢

乜唔係自己走架咩

係.大波?
但係啲皮膚唔多掂喎

咁應該係第二個了

應該一啲係被迫走 一啲係自己頂唔順走

發展如斯田地
留名睇母校攬炒

黃志坤時代仲算正正常常，唉～

依個真

不過黃志坤都係閪咖啦

但起碼冇依家咁痴線先

有詳情，請TG我。唔係老師，係關心大家既師兄師姊，幫手跟進下。

簡直係教育界嘅青山
專出白咭老師

左膠完未
個個係老師同校長，主動欺壓學生
你想點？死忍？

在九龍塘火車站見到一班中年男人，似大陸佬樣，穿黑衣，分幾組，每兩人拎住一啲好大嘅袋，唔知裏面係咪裝咗武器，總之唔方係好人，可能去港島搞事打人

【鐵證1 一行20人 喬裝示威者之疑似警員由警員保護下由修頓公廁步出】
最後30秒

鐵證2及3:

但係個名一樣喎

估唔到咁多舊生返黎支持我地

各位係禮堂既同學小心
學校個邊有機會打俾屋企人

學校打壓學生
罷課要打比家長
高層可恥
推爆佢

屌顧中都係咁啦劉x牛校長打壓晒啲好老師，搞到其中一個離職老師有抑鬱症，仲搞到其他好老師一個一個咁走晒
利申：舊生

梁中人 加油